[遍地開花]到我地民眾安全服務隊救急扶危啦！

致香港市民：

民眾安全服務隊（民安隊）是一支須穿制服並受紀律約束的輔助應急隊伍，隸屬政府保安局，秉承「救急扶危，服務社會」的宗旨，服務香港市民。近日社會動盪不安，發生多宗暴力事件，我們感到非常難過，同時對特區政府與警隊的表現予以強烈譴責！

對於七月二十一日晚，大批「白衣人」在西鐵站用棍追打市民，導致多人受傷送院。警方卻未能遵守服務承諾，及時和有效地保障市民安危。香港乃文明法治社會，一向以繁榮穩定作為目標，市民的人身安全及人權理應受到保障，但顯然近來的連串事件已嚴重打擊香港的核心價值，令到香港市民人心惶惶。

事情發展至今，元朗事件不再只是普通的政治糾紛，而是有關於道德良知及人性的考驗。作為香港市民，及受過紀律訓練的輔助應急隊員，理應更盡力保護香港，守護香港！

同時，我們促請特區政府聆聽民意，馬上正面回應市民訴求，讓香港早日回復和諧安定。

最後，希望其他制服團體及部隊成員能與港人並肩同行，運用日常所學，保護香港人，保護我們的家園。不論政見異同，我們也要保護香港市民！

「千淘萬漉雖辛苦，吹盡狂沙始到金」
一眾以香港為家的民安隊隊員上

我宣誓係服務香港市民，唔係香港政府！

愛你！

五大訴求
1. 全面撤回送中條例
2. 撤銷6.12暴動定性
3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
4. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲
5. 全面實行雙普選

光復香港 時代革命

推！

終於到民安隊

良心團隊

等咗咁撚耐 終於有篇文睇吓啦

pish

多謝你地!!

各職級部門都有
民安隊

堆

Plan咗兩日

多謝你哋

推

收到好多 幫朋友po埋
可能有重複

727元朗見

We connect

多謝你地！

多謝你地

推一下

全城一齊上

著住出就冇可能，但隨時企係你地身邊有我地既人

無知一問 民安隊依家可唔可以岀嚟救下我地？保護我地？

規矩上係唔可以
著住出冇可能，但隨時企係你地身邊有我地既人

仲有冇

我地唔係正規部隊，平時都係得維持秩序同水/火災救援，山嶺搜救果啲 ，做唔到 d乜，但如果有需要，我相信有人會比個頭盔出黎

我依啲唔打得嘅絲打唯有貢獻個頭盔

民安隊
良心團隊

民安隊好有心

加入

CAS好波！！！

救急扶危

服務社會

前cadet路過，多謝咁多位阿sir同madam肯出嚟發聲。

救急扶危 服務社會

光復香港 時代革命

有冇 ranking 留低影番張

民記人！

excadet有冇得join

一日民記人，一世都係

Happy retirement

我同其他隊友一齊支持反送中香港加油

代代友post

sorry字有啲醜

過幾日返香港會補影返唔好意思先

當我講遲咗幾年

屌 篇文咁撚高質都冇人推！

開錯台

民安隊

Pish

我無野講

光復香港
時代革命

兄弟，有彈大家食，齊上齊落，上落平安

紅衫

會唔會開錯左台呢？

應該就係啦 推得你咁辛苦

星期六出嚟保護市民

im proud to be cas
we connected

加油

PUSH

群策 同往把漆黑照明 熱血心窩與仗義天性
願令每一叫喚聲 衝出緊急處境
加添和暖給光陰見證

代朋友po

其實民記真係好似消防 不如以後維持秩序交比佢地啦 屌你垃圾黑警

push

pushhh

大家有正職難 d

CAS

班平時為保形象唔出聲嘅民安隊朋友終於肯出力啦！

好感動

未出姐

開錯台 好難推

盡推

代朋友po

純個人意見，黃英豪應該立馬辭任民安隊副處長。我一向尊重任何任的立場和意見，但一個政治上走得咁前嘅人擔任公務要職，我絕對相信黃英豪本人會言行一致，絕對不可能帶領部隊持守中立，嚴重影響部隊形象。

黃英豪貴為全國政協委員，國家重要憲政機關要員，政治上不可能不表態，如廝帶領民安隊，於民安隊持守作為政府部門中立及不偏不倚，實令市民深感疑問。

#救急扶危服務社 #盡力

難 d, 佢咁唔要面

老屎忽代現役朋友post

好可惜 處長呀禮哥都係全國政協

望到勁感動

多謝你地，我地睇到希望

你個名

推呀

字醜但有誠意

民記依個po好多相

G持民安隊

相信你地會企係左右保護我地
多謝民安隊

長官叫代po

平時見到 say個 hi

係長官帽

光復香港，時代革命

依位絲打慢左一步

4

5

6

依家民眾好不安全

元朗見

Be safe

黑警真係賤過地底泥

陸續有黎呀！

又炒車

大家都係熱心幫朋友啫

唔好意思借一借位
開槍喎唔係唔理啊嘛
728中上環遊行！！
元朗重要，上環同樣重要

728上環公海 -
channel -
文宣 -

將民安常規化!!
改革警隊, 減佢地權力
有冇得諗

多謝你

唔係我哋可以做到嘅嘢
係呀政府肯改架構

呢個真， 連救護員獨立出黎都未成功

政府連200萬民意都可以蔑視你覺得佢會聽你吹水咩

雖我喺個白板 但喺我都記得咩喺十一原則 希望同工都緊記 翻齊3030 將喺UT識到既嘢 回饋市民 我們不是為政府服務 我們為人民服務

仲有碌屎我都已經唔見哂

我冇印， 但係冇幾耐之前考完

Thx

支持

感動

竟然仲有證，民記人好熱心

陸續有黎 好多朋友夾成班先一齊post

MSaR師兄

真漢子

小弟TF件衫 白板係總部 影唔到

愛你哋，多謝你哋幫自己良心

等你

點解呢個咁少人正評架

自己以偏概全 對號入座
佢地常用手法黎啦

RESPECT

佢咁叻叫佢影返張恥與為伍囉

佢 fb冇 private 到

吖 sir你好
Good night sir

朋友冇account，幫post

或者Madam

唔知佢係唔係同事定係路人甲呢？

同事，佢自介寫

你好Good night

小弟藍巴

作為其中一員最唔順氣就係副處長係黃英豪，好想瘋狂同佢講恥與為伍

淺藍自己友無誤

死啦咁多啊sir mon post

救急扶危服務社會呀！殺咩呀！？
你邊區架！你呀sir madam咁殺你架！？

問得「你邊區」依一句，一定係自己人
細個做 cadet成日比人問

連登好危險
三千幾人真係好易撞到

sorry
語氣重咗
retire 咗幾年，好多嘢都唔記得

個fb post咪係例子囉

兄弟爬山

唔知有冇人會真係走去寫投訴信啫

橙色幫幫手

TF兄弟比個勢黎睇下

套制服擺左係locker for call out
一接電話即時出動

唔似黑警電話唔聽 本身值勤中都要半個鐘先見人

大家好有心

咁多手足，有無方法消滅個垃圾副處長

多謝

定係忙住去支持黑警咋

真心俾你窩咗嘢

依個真。。。 紅橙衫英雄

葉劉+黃英豪.......
我果個年代既人想佢地死好耐

唔敢講話做英雄
幫得就幫
我地唔係為錢 係為左幫市民
每次打風 call out 出到一定出
超過二十四小時係大澳又有咩所謂
最緊要幫到市民
民安隊就係要確保民眾安全

所以最多謝你地，不求回報

民安守護香港市民

加油！

727 和理優
不入村 不開波
對家郁手會還拖

[文宣圖集] 727 光 復 元 朗 !!!! 唔好再搞錯728 !!!!!!

各位巴絲
小弟見到好多遍地開花嘅post，好感動
不同行業嘅巴絲都出嚟發聲

但係因為連登啲post好散同埋facebook接觸到嘅年齡層面相對連登會更加廣
所以開一個facebook page去整合一啲政府部門同公營機構嘅遍地開花post裡面嘅相

點解淨係整政府部門同公營機構呢？
因為佢哋發聲嘅震撼力比較大同埋小弟能力有限，未能夠整合晒各行各業嘅post

如果有巴絲其實只係想post喺連登，而唔想擺喺facebook，歡迎pm我，我會即刻delete返

而如果有喺政府部門或者公營機構工作嘅巴絲想post去facebook，歡迎喺facebook pm呢個page:

兄弟爬山，各有各做

荒唐 𤓓人禮 同 黃英豪都係同類人

職員？

一柴
潛水潛咗幾耐，完咗outdoor之後就冇影？

第四件紅衫

遲入隊
15歲先入

大把人罷。。。 CAS本身都番唔齊鐘
我地係用工餘時間番，唔係正職

佢有要求一年最少番幾多
有 d人潛哂水，但冇退隊
有d人番得少少
得好熱心先番好多

呢件背心唔上士大夫有既

SV or above

代po

727 和理優
不入村 不開波
對家郁手會還拖

[置頂] 727元朗 不反對3PM 自發11AM 水邊村 講咁多搞清楚時間先啦

《緊急》堅持人強馬壯
麻煩大家推呢2個post上熱門同時將消息散開各處

🥳7.26 香港國際機場集會

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🎆香港🎆時代革命🎆爭取五大訴求🎆
📢1. 全面撤回送中條例
📢2. 撤銷6.12暴動定性
📢3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
📢4. 全面實行雙普選
📢5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

睇到最底 內容包括：「運動時間」 「聯署」 《會加入新聯署 記得去簽》 白宮需要電郵確認先叫完全 就得係電郵㩒連結 唔好懶 所有活動必須同時進行

[721]有手足頭部中槍危殆 吐血不止

大穫到咁無外國人知? 我要將７２１上環最恐怖１分鐘半片段流出到國際 !!!!

蘋果A2: 7.21遊行後爆衝突 千警上環亂彈清場

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

1. 有義士腳部中槍

2. 有記者直接被催淚彈打中

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

所以希望大家幫手
1. 了解並更新上述受傷人士最新狀況
2. 找出更多未知義士受傷的資訊及片段
3. 廣傳讓更多人關注上環事發經過及受傷

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
持續不合作運動「兄弟爬山，各自努力」
- 18區連儂場
- 沙田新城市廣場

🥳7.26 香港國際機場集會

🥳7.27 元朗反恐襲 - 踢走鄉黑大遊行

😎建議遊行提早於😎上午十時至中午十二時期間開始😎以確保安全😎男女老幼齊反恐

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🥳8.4 將軍澳反送中大遊行

🥳8.4 港島西大遊行

請各位努力推po以提出遊行時間修訂
已取消或延期:

兩條戰線同樣重要 但係請各位心水清
任何一方都不能忽視 以防誤中港共圈套
亦避免被各方妖孽分散注意力 必須將火力對準政權
政府務必回應五大訴求

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕
🎊 On July 23, 2019：

🧐🧐【元朗黑夜連登獨立調查委員會】🧐🧐
🎊 On July 23, 2019：

😡😡投訴李漢民有違法公職人員行為失當😡😡
🎊 On July 23, 2019：
Email : csbcomp@csb.gov.hk

🙏🙏所有香港大學學生、舊生以及職員參與聯署，要求香港大學校長張翔履行社會使命。🙏🙏

🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳
🎊 On July 21, 2019：

🥰🤩[遍地攬炒] 一人一信幫何君堯律師世世代代享受大灣區榮耀🥰🤩😁內含教學😁

🎊 On July 21, 2019：人道支援聯署

😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡
銀行商店拉閘「靜過十號波」
指揮官拍膊與黑幫論形勢
大狀：必須獨立調查
警遲到場：睇唔到錶
999無人聽 市民向消防求救
「飛天南」蘇醒 稱被打無傷痕
林鄭重國徽輕視港人安危
記者叫特首「講返句人話」
王志民自誇中聯辦巍然不動
建制派反指示威者「挑機」
總商會轉軚促撤法：失職官員須問責
何君堯飯局 惡煞食飽打人
百人毀議辦 轟何勾結黑幫
被指撬閘 元朗區會副主席辯稱勸交
賴上環清場 盧偉聰：調配人手需時
元朗黑夜 還原白色恐襲8小時
休班紀律部隊自發趕到救人
搵仔媽媽︰警無資格𢭃人工
少年痛哭元朗沉淪
眾志成員遇襲傷頭
林卓廷轟建制無恥
青年護花慘遭狂鞭
柳俊江義載變血人
居民攜衫救人被毆
三區讓路 7.27「光復元朗」
巿民港鐵內受傷可索償
遇襲記者︰好似屍殺列車
不滿警黑合作 民政局職員疑罷工
國際將香港新疆相提並論
台灣不再信一國兩制謊言
警再開槍射頭 示威者重創
記者遭速龍舉槍棍指嚇
濃煙下槍聲四起 示威者變活靶
警不作為 黑幫肆虐元、屯、荃 變死城

玩得民安隊都係擺個心岀黎，津貼只係每小時高過最低功資少少

工資

代frd po，感謝支持

3.5

仲有我哋！
——————————————
[遍地開花] 貿發局100+員工：香港加油

多謝發聲。多謝

遲咗po唔好意思

都新淨

因為lost完新淨未用過

我唔會代表班中立撚同冷血藍絲
我只代表有份聯署，有血有肉既民安隊隊員
冇人要代表全部民安隊喔

因為民安隊隊員都係我身份

救急扶危
服務社會

處長都未衝出嚟，你又喺到 jm9
破壞咗咩再唔出聲就真係破壞喇
助紂為虐，做幫兇， 望住個政府殺人，滿手鮮血
我個良心就過意唔去喇
上面一眾聯署嘅隊員良心都過意唔去，所以先企出黎

而且班官早過我地發聲，加上各個部門都有, 依 d咪民意囉，你又試下收集下

Btw你咁嬲， 建議你可以遵從現有機制追行投訴，甚至建議民安隊成立獨立小組調查事件，進行處罰，或者可以以和平理性非暴力原則進行遊行集會表達意見，向高層反映問題，事關處長好似都冇乜反應

請 P牌仔留意
當你證明唔到真相係真相就死開啲
睇你啲字眼都知你係啲死老野藍絲啦
話比你 d汪汪 fd知
Permit係要 show㗎

首先 無論係市民定示威者都唔應該咁樣比人襲擊

另外 個警隊前cadet真係太不負責任，竟然係恐襲其間不顧市民，警署警閘更加係荒謬。請問嗰位excadet，民安隊教你咁不負責任？

其實不如你畀少少心機讀咗篇文先啦！
然後請你指出篇文唔中立嘅地方！
人地都只係重新指出721恐襲中警方做得唔好嘅地方 同埋呼籲政府聆聽民意 而聆聽民意係林太競選時嘅承諾 亦係香港特首嘅責任 唔通叫人盡返應盡嘅責任係唔中立咩？

你邊區架？乜你 madam吖 sir咁教你架咩

請問係咪都會去高危地區幫手
同埋保密

你呢個講法好危險喎 點解放張permit出黎就係等於唔中立先

中學未畢業都識得講完個論點之後要解釋啦 唔好唔夠人講就求其拋個歪理出黎就算 你呢種舉動比起人地show permit更丟民記嘅架！

push! 8.5 齊罷工！！

原來你睇微博 唔怪得思想咁封閉啦

不嬲全連登都支持出解放軍

請受小妹一拜

唔該你講返人話丫 有冇人可以幫手翻譯？

好型

大陸而家大失業 真係好有錢好多機會喎
你睇微博梗係唔會比你知大陸醜聞啦

買把生果刀要影相認證
乜野都實名制完全冇私穩
小熊維尼唔睇得
宮廷劇偶像劇都唔睇得
冇宗教自由 連打伊斯蘭三個字都會被過濾
仲有太多廢事一一同你數

你咁鍾意咪自己返大陸囉

大陸農村依家都好發達 好有錢咩？ 有冇文過中國國內嘅堅尼係數呀？係0.476呀！啫係仲係有嚴重嘅貧富懸殊呀 啲鄉郊地區都仲係連乾淨水都未必有得飲呀 果啲機會係畀你班尊貴嘅商人呃錢嘅機會咋！你訓醒未呀！

總知你係到鳩 up就係 on9
我身為連登仔睇唔過眼先出聲
做乜嘢事都應該諗下有冇用
唔好做啲冇用嘅事
影衰曬其他p牌仔

其實我地最大既身份係香港人

港燦依隻字 咩年代吖， 你話人係廢青都好啲呀

你係處長咩
有 power就出 warning比我地

大陸咁好
做乜要係香港？

原來又係左膠 講到又身為隊員睇唔過眼咩咩咩 到最後就喺度歌頌大陸有幾好 笑咗sor

有諗喎 咁睇唔過眼約個時間係HQ傾下啦 好影響你咩 定係你諗住做狗定你全家都做狗 睇唔過眼快啲投訴啦去 要搵一定搵到邊個

上你老母微博咩 死向左走向右走翻上大陸啦

真心一問
有事除左CALL消防同救護
有無得CALL民安隊??

破壞你地儲落？你又真係衝出黎柒 cadet都有獨立思考 佢地係有讀通識 定係你未讀過通識唔識獨立批判思考？

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

有興趣請入Group

我鍾意扮民記身分出黎你咬我？投訴我啦 係就快唔好等下個禮拜

攞

冇

可能我地本來就企咗係你隔離，只係無著制服/無再著制服咁解

P牌同我fall out岀去一百下掌上壓

佢似係舊制讀完中三就走咗出黎熬驢仔嗰啲 分分鍾中一就已經知讀唔成書 連中文堂都冇上
連論點要配論據同論證啲咁簡單嘅議論文常識都冇

3.5 女

人無恥便無敵

我冇話要曬我自己有幾高學歷 只係你連最基本嘅常識都冇啫 你連「唔夠講」嘅「講」個動作都未做到就唔話喺道發爛渣啦 同人理論嘅時候唔係淨係求其掉咗個pt出黎就完㗎 你有冇見過啲新聞係得標題冇內容㗎 我從來都唔覺得讀唔成書係一個大問題 只係你喺呢個險惡嘅社會生存咗咁多年都唔知講完論點要解釋就真係有啲可悲啫 你唔識都去問吓身邊做老師嘅朋友啦 唔好影衰曬佢地

你冇睇過篇文你就唔好出黎扮勁懶醒啦 人地篇嘢幾時有話過支持暴力呀 幾時有呼籲人去佔領去遊行呀 呢篇文章只係客觀地指出咗721有暴力事件同希望為官者可以正視問題咋 人地個目的係要遏止暴力 希望社會可以回覆平靜呀 唔該你唔好自己加自己嘅政治思想入去篇文道然後攻擊個唔存在嘅論點啦 英文議論文有個專用名詞添加 叫attacking the straw man 唔識字就查字典啦

乜唔夠講嗰個唔係你咩
新加坡都講普通話啦 美國都講英文啦 十幾個國家都講西班牙文啦 咁佢地三個國家咪控制全球

因為「愛國」就咩都服從 你就係造成極權統治嘅奴才 冇獨立思考能力 國家話咩都係啱

每年五四民安隊都派cadet去升旗紀念，你知唔知五四運動班學生其實做左啲咩？罷工罷課示威遊行之餘，佢地仲燒左幾間屋，打殘左好多人，最後出軍隊鎮壓，而家變左做「愛國運動」年年紀念。

孫中山武裝起義，被後人稱為國父。
唔係因為人民上街抗爭而令社會混亂，係因為社會太亂所以人民上街抗爭

我想問下你知唔知道抗爭咁耐，示威者嘅五大訴求係咩？

你知唔知自己擁護緊嘅政權係咩？二戰同國共內戰結束後，共產黨官員第一次會面日本官員嘅時候講嘅第一句話係；多謝日本侵華

最後，身為民安隊，居然支持警察唔跟警規辦事，係721恐襲時不顧市民，包庇黑社會，唔好影衰民安隊個名啦！

覆埋你今次，到而家仲唔明白嘅人永遠都唔會明

其實呢道好似得你想鼓吹D cadet 出去暴動咋

原來又係講唔過人就唔睇唔聽
思想封閉咪就係咁做成
繼續活係自己世界啦on9
笑撚左

一開始都仲以為你只係井底之蛙 諗住同你討論吓 點知原來係隻鴕鳥喺道強迫人相信地平說